98 (48) 0と1の間

大家繼續

有勞富士巴

樓豬係0仔定1仔

0.5

咁你又唔開

10

以前搭國泰周圍玩，會揀akb48嘅0と1の間嚟聽。
依家轉左第二隻akb專輯了，標題並無性暗示。

如果有人知道嗰song list請同我講，應該有29首歌

真係死肥婆嚟=.=

dllm

講中咗惱羞
Ok

我冇成怒

係喇係喇
知你冇

冇理由用雪糕做縮圖㗎

擺多張

我條賓周長過長洲

日日食炒飯都來自揚州

上個po 伏唔到大家

訓唔著所以睇Perfect Blue
睇完更加訓唔著
由心底寒翻出來
今敏真係好犀利 可惜早死
諗起宮崎老賊咁出名就覺得今敏明明D作品高質好多但係都冇咩人識好慘

屌 我啊媽岩岩翻到黎閙鳩我
佢放係廁所晾 話我唔拎啲衫出去矖
鳩知啊 你又冇講到 好撚想搬 日撚日閙鳩我
岩岩閙翻佢 佢話我唔講你就唔識睇下架
屌你 我啲牛奶夠冇啦 又唔幫我買？ 唔識睇架？
成撚日淨係識點人做嘢

幾乎成年冇問過屋企拎一蚊 自己洗自己 連電腦啊 ebook錢都自己交 一開學就要我比3千做家用 真心想搬 做藉口 唔想比錢你地

日撚日都家嘈屋閉 唔開心就閪我面

你每個月搵咁多

冇 得1萬

每個月一萬
做邊行

家家有本難念的經

咁我地家呢

學生

學生都可以一個月搵一皮 你返咩工

學校津貼

邊位

我同你嘅愛巢

我食雀巢

Same
原來我地細細個已經結下良緣

read

食屎狗

so salty

好彩我老母好好人

要唔要問候下佢

係擁有一個垃圾老母嘅同道

已好翻 死死氣去晾衫

88

喂

冇嘢？

巧悶

七夕快樂

將b串我

七夕一個人也好好過
#metoo

廢鳩

#utoo

不過無節目

it9男女去咗邊

巧大乳

無乳喎

仲有雷添

我呢邊無

好快有

反正都唔出街
無乜所謂

又翻咗大陸

19890604
Call我呀

科勞你ig ok?

Me ig無嘢睇

屌-.-

新人留名

早晨

做咩

Hi

City hunt=on9

U are play city hunt. ?

55

Do on9 stuff

Hai jeng

On9 jai

Agger

Go home了

食咗幾多女

隔離坐緊個肥閪
真係要回家了

有食唔食

美極

美極老泥

老泥唔係好cat girl果type咩？

直情當係女神啦

今日cos血小板 見到有粒矮過我嘅紅血球 一秒覺得自己係血巨板

利申155

155都叫做血小板

咁得呢D先係
ok？

我無你咁變態
下下都諗FBI

搵唔到好玩嘅Game

不如自己整

勁喎

果然係專業it9

可唔可以整個驚係我溝將b
好似啲育成驚咁

我就真係驚呀

最好可以玩揸波波
揸夠一定次數就升cup

。。。。。

1080p

480p先有味道

我覺得有得錢

做

咁你要勤力啲玩先得喇

why

要玩好耐

愛情係長跑

跑道都未入到講咩長跑

屌你老母
898

鼻塞

what's the size now

Minimum c

我估中咗！

我冇話係

你嘅答案係！

古漢文好撚似泰文

係你老母

惡到死

淨係識恰鳩我 鬧我

我估b-

你好悶？

屌你老母

食屎啦

嬲啊

？

Talk?

Wt do u wanna talk

On9 VPN sucks

On9 go bix6

我上次去用VPN down另一個VPN
turbo vpn唔錯

死賤狗封咗好多VPN

所以我都down多幾個

Windscribe 啦，買左五年

上網好慢，開YouTube好彩嘅都有360p睇下，唔好彩連網都冇得上

慳得就慳

我喺大陸淨睇b站咋
上youtube等load等到天荒地老

me窮

Have what good see

嗰時追劇 睇cut

Ho boring

啲人剪得幾好睇架

分享一曲

I mean 我好 boring

Can do what

blow water

John

自己set vpn過唔過到呢

冇人

U and me only

等完動漫再john

我想講

我瞓了，Goodnight

me

fuck u

原來97先開到第34個post
我地已經48

Ok bye
留翻個場比將b同柒巴

Not gay, sorry

49我開

she ignore me

記住先

最晒人事喇ching
自己執生啦

我份人好冇口齒

98呢度有冇一年

分手要狠

唯獨你是不可取代

仲有一個月

sorly冇一齊過

第一個po 2017-9-14

就快一週年

否認都係自我防禦機制嘅一種

咁一齊先
再飛

食蛋糕

你買

真點Sleep，898

Ocamp有組老婆
98有group老婆

你畀錢我，我去買，分工合作

8964

我Ocamp冇組女，全部有賓周

幾多年前嘅事

維尼與我

等佢回應下

咁咪唔驚wrong hole

咁佢依家咪追你囉

點慶joke

野唔好亂講

may i ?

事實性陳述

i stuck in wrong hole

u remember my things

What to fuck?
You

how much ?

Because it was a funny joke

瞓啦柒頭

ys

睇真啲
唔係就變成叫雞貨不對辦個巴打架喇

本人認證

柒巴係咪對條女一樣咁chur

將b自貼

我認你老母

擺撚明啦

我對邊個都熱情如火

人地咪驚囉

玩火自焚

我係條女都唔理佢啦

啱呀！

真點究極瞓教，唔傾了

你想幫我cow girl ?

係得你頂得佢順

noted

佢係我真愛了

再進化啦

靠自己啦
自己的女自己cow

u are mine

再唔得咯 食自己囉

898

。。。。。。。。。。。。。。
最毒婦人心

話說

訓先
Bye

Ok bye

屌你瞓未

等你屌完就瞓

即係等多一個鐘

等唔到了，而家瞓

真點究極瞓覺改，明天傾

痴線推咁多 唔追了

+q

1

想剪齊陰

琴晚-.-

訓醒？

Yes

急尿醒

Why你唔問我

瀨咪得

呷醋？

Ifc 你睇下你條仔

係啵，咁醒嘅

屌你啦
一個二個都恰我

都係老泥對我最好

都是將的錯

你話是唔是

順意寶： -.-?

佢理撚得你

對

反目成仇

佢唔係啲咁嘅人！

愛嘅反面

支持

冇愛何來恨

又bin

唔敢食大陸3文🐟了

畀人投咗最似厹同花心=_=

如果虹鱒都可以扮到三文魚

咁有柒巴都溝到將B啦

意料中事

都似

利申O Camp冇玩過First Impression

ITC玩到嬲

類比你有冇學過？
中文1？

小氣

上次去我淨敢食熟食壽司

啲人覺得你靚仔呀(？)

我請槍

冇玩ocamp

原來老泥好英俊

依個又真
事實嚟

讚喔👍🏻

我同你玩

認真咩

14票裡面兩票

玩你老尾

Yes 你好幽默
小妹上次都俾你氹到笑到gapgap聲

點解淨係對我咁惡

起碼有兩個覺得你正嘅

你on9

我都係想氹你開心

換另一個角度睇，你都算成功咗

變咗恥笑我

都叫笑 都叫開心嘅

So sweet so warm

有冇一種一啖沙糖一啖屎嘅感覺

欲擒故縱
識玩
實溝好多仔

溝到好多仔就唔會係到啦

關咩事
你睇it9咪又係喺度

佢溝好多女咩

將b周圍串鳩人。。。。

我冇

去開邊頭 小心啲

我唔是Gay

呢頭

一百萬題目
究竟將寶住邊

你算唔算係用一百萬買佢地址

呢邊

根本係靚仔

其實係

你又瞓醒？

醒咗好耐

扮毒？

@it9

Why 屈 me，個個都恰我

呢到得你有女喎

對小妹有冇性趣

唔信

你專一少少，OK？

柒巴肯定無啦

Ching 貢串=.=

時勢造英雄

小妹有

認真牙-.-

Yes

On9仔意見唔計

咁我意見一定計

Funny boi

5h

?

仲以為係 柒巴: Miss me?

759老細釘咗

慘

其實759有咩賣

冇乜咩買啦 應該就執

sweets,snacks. a bit of everything.

Hi 😘

好突發

我啊媽話佢肥絲大隻，無啦啦點解會過咗身

可能就係肥絲大隻先死

咁你咪

好長命

(冷笑)

咁老泥嘅cat girl點算

好狗不見

今晚冇人

有

98有愛

不過你係咪又夠鐘訓

澳洲2:51am

做咩唔訓

唔知，吃飽飯之後飲左D茶

Why u know

好眼瞓，Goodnight

想4

Why

好狗冇見

琴晚同個肥閪合巹交杯
又畀個豬閪挨落嚟廿秒

老泥又食女
真識食

食過翻尋味？

跳樓了

挽留

mola 佢冇應你

咁算啦

等聽朝新聞

又轉名

但係it9無轉

可能你一講即轉

Why 你知

專一

起底

唔啦

將b無咁蠢嘅

難講

我以為有新人

好惡

今日10蚊9件麥樂雞 食唔哂可以點煮？

我屌

成班gay佬

係真

你俾人屌屎忽？

我要你知道我個屎忽有幾緊

小妹冇j

海底撈

嗯

韓式邪惡芝士流心紫薯爆餡黑糖鹹蛋麥樂雞

唔該你屌下我個腮

一望手指就知男定女

點解吃完飯，一定要痾屎?

想借啲意睇小妹隻玉手

屙完屎又一定要炆？慘！

我睇龜背紙睇到眼濕濕

咁有咩可以證明你係女人

。。。
呃鳩你依啲毒撚咋傻仔
過多兩三個月佢地仲記得你條毒撚咩

信不信由你

黎接機

老泥真係易氹

有咩jetso

之前講過

駁唔刀

時間地點

十一月先，有排先飛過黎

。。。
bye

終於翻到香港

提提你：夠鐘訓

瞓唔著

Bbbbb

掛住我？

下 你做乜諗人老婆⋯⋯？

都唔知係咪農曆七月定係畀人落咗槓頭

成個新曆八月黑到落腳指尾

又破財又見紅

池巴我可以點轉運

我懷疑自己畀野搞 ，年年七月都好黑

我佛慈悲 喃無阿彌陀佛

話說早幾日翻大陸，晚晚都瞓唔好

塊面涼浸浸咁，以為係冷氣啲風啦，點知我較完個風口仲係咁，好似有隻手輕輕摸面咁

有晚半夜扎醒，覺得隔離好似瞓咗個人咁，嚇到我痴線，然後眼光光成粒鐘先敢瞓翻

俾鬼砸？

冇，可以郁，但係成晚都覺得有人瞓喺我左手邊

係咪精神麻麻地呀 易賴野

長期都麻麻

月頭又差啲畀車撞，做咗成身損曬嘅傻仔

你真係當黑

求轉運大法，感激不盡

我會去拜神 屋企信呢啲

睇下池巴有咩提點下

性交轉運

你同柒巴一樣成個腦都扑嘢

池巴BB

邊比得上佢
講起轉運諗起台灣果單姐

新北市？

點會唔係新北市

性交轉運聽過未？

有冇人想同小妹性交轉運

冇牙

你唔想咩

我又唔係風水佬

最多幫你起個卦……

好

99 6 17

問咩？

問健康

87 6 4
愛情

上離下坎，未濟卦
五爻變
六五，貞吉，无悔。君子之光，有孚，吉。
健康方面應該問題不大，雖然如此，但亦應該多小心自己嘅身體，唔好因爲自我感覺良好就可以放縱自己。

卜多個ok?
9 88 24
學業

聽日先搞，有嘢做

巧

It9

花生

分手啱㗎喇

寧教人打仔

第一日識老泥？

一年了

我係有經驗既人

it9唱歌好正

點慶祝啫

大師

It9唱歌慶祝

恭祝你福壽與天齊

拍乳呢

發覺現實越毒既毒撚係網絡會勁活躍

你哋=偽毒

我毒
wts冇人搵

55555555555555555555555

我搵你傾計

Metoo

將b無人搵
唔係好信

點解唔信

有翻咁上下容貌嘅女仔點會無人搵
除非…

圈子細
我鐘意自成一角

係真毒撚格？
我有個女中學同學成日話自己毒撚 但係就日日同fd出去yo

真
同埋
宜家真係冇乜異性朋友

0.0

May i?

u have7巴

我地係同性朋友

柒巴一定會日日pm將b

我wtsapp冇人搵

真心

嗰日邊個手機係咁響就唔講啦

見你係咁覆msg。。

清好狗笑

講嘢好funny

兩位都有人搵

唔夠你多

我冇架

很會裝

裝鬼裝毛

有圖有真相

Arm 貼wtsapp對話圖

全部得gp

等我同你對話

負皮我估乜9 真呀

驚 利申唔草火

啲00后好中2儲火

對唔住 我笑咗

冇玩sc

地獄依邊

Same 我連ig都冇

點解唔申請個ig玩

木朋友

冇乜興趣

True

其實我想講我都好毒囉都冇朋友

點解你唔問我

佢係男朋友

呢句錯唔哂

點解呢到個個都話自己無朋友

因為真係冇乜

公開傷勢搏安撫

你有冇

我要安撫

同是天涯淪落人

#metoo

好能悶=.=

冇乳依邊

我個邊劈雷

中大山頂有閃電

做咗咩虧心事

暫時冇

小心被劈

Mean

牙。。。。。。。。。。。。。

典牙

木嘢做

Armarm 收工

Do wat

咪講過。。。

Gov
Me=smart

個fd玩完first impression好灰，要點安慰佢？

求安慰

你開心啦

7日left

點解係開心

Promote?

QUIT

俾(兩個)人話狗公

Y ar

End contract

厹11票btw
Dont know doing wat

Why end

Go school

似啊

2018 still go scholl=.=

How abt u😊

附和撚就收收皮先啦

5go liu

Y

Quit jor mei?

Quit jor

On9

Its fact

wowow

Mk 為咗ocamp食女

鬼信

做組爸算嘛

Mo nui eat-.-

Cant

厹都冇女食？

Hey

Y hv
End camp no ppl find

Me toxic jj btw

Dim

識jor三四日就同你稱兄道弟咩

I have no friends

Hai zhen
So quit u

Ho funny😂😂

你的快樂建築在我的痛苦上

Do wt then

Why u joke=yr pain=.=

Esport

行乞係犯法

Sad but true ah ma

Why so many homeless then

homeless冇犯法

得喇得喇知你冇喇
好慘喇

Me english level1
Mb

你有女喎

女朋友另計

飛咗佢啦咁

Thank you 🙏🏻

Wt7usay

無可能

可以無顧忌咁取暖喎

惡4

咪臭系

Ming jai條求婚片睇到眼濕濕

濕曬

真係好感動

係

利申未睇已經感動到口水鼻涕都噴曬出嚟

屌你同老泥一樣咁鳩

多咗

我高汁鳩

佢低汁啲

唔好相提並論

i see no different

U blind

must be love make be blind

將B makes u blind?

Make be blind

利申小學雞

出完營喉嚨痕到依家
Molamola

去換過個

i think so

抵啊
咁鐘意笑

Bear the responsibility @將

笑4

Um9

好狗笑😂
平時係咪都係咁cow女

係，你點知道😂😂

點跟

bear你老尾

on9你地

蕉FD子
意留telegram

人身攻擊me

++++++++

小編已經私信你了喔~

係你地

即係唔包括me?

你話點就點啦

即係包括me

嬲9

咁就嬲
都幾高eq😂

串我？

嬲9埋YOU

Ok

“Ok” 咩意思，你hea我

Ok=optimum kilometre

蔣志光了

係咪好狗笑🤣

系🤙🏻🤙🏻

但都係冇手足咁多女
想自殺

想點死，唔好揀斷手斷腳嗰啲，好核突🤣🤣🤣🤣

無痛

二揀一

冇女
冇FD

姐係冇女同冇fd都會死嘅？

叫你揀就揀，咁多嗲

我想揀你

😳😳😳

小妹名花有主了

不過禾唔介意你做禾隻冰😌😙

又黎多個小妹

戒咗

當過兵？

Detail

打個嘴砲姐
先唔好劣住

法國而家啲小朋友已經直接叫寶可夢，唔叫小精靈

比卡丘

咁德國呢

好難聽啊，佢個名真係好難聽啊

搵人同我dum佢落山

唔識德文，問唔到

好狗笑🤣🤣🤣🤣🤣🤣

巧尷尬

冇聽過？

矛
係咩牙
好想g

好想知？

留言「契爺」，等小編pm答案畀你啦😝😝😝

屌你老母
芝士漢堡

小編屌你老母😝😝😝

It9教我真音上多一秒留戀未

下次唱k點

睇tg

我叫做胖虎
我係小霸王

圍威喂就自己死返去tg啦
戇鳩鳩

貢惡架

收嗲啦死傻閪
鳩都打撚爆你呀

對五只囉

啲00后真係戇鳩鳩
為儲火而儲火

又有00後fd？

啲谷眉
唔撚想理

腥句嘢嚟跟住@唔知邊鳩個

唔知咩心態
好wild

我都搞唔明 所以矛用lu

咪就係 On99 00後

支持You @順意寶

我搵你
我要做厹

你做咗啦 唔係咩

未係

it9俾柒巴hack咗？

失敗嘅厹？

佢痴咗線

11個人話你狗公喎 有樣睇喎

又關你事😂？

完全感受到

有眼疾投嘅票唔計

老泥好惡

條氣唔順？

谷啲女我未搵過=.=

😂😂😂咁大件事？

幫我通通佢？

收皮啦 關我撚事

係呀，巴打唔使搵直接扑埋啦

咪就係，又拖你落水🤕🤕🤕

禾刀角

幫我拖ok?

用我條賓周通爆你個腮囉咁

Block*

Sorry 語音輸入唔準😂😂😂

唔知有咩講

收皮啦

抖音

小妹唔玩深喉

哇 屌你

Why 屌 me

冇人幫你

學貓叫過咗氣

將b=臭閪

咪用iphone啦

兜得好

舉報你 @將

興咩而家

屌爆你個系

我點知

25仔

Thx 😌

又想插小妹個系😳

😙✌🏻

厹點會唔知

厹唔包大陸嘢

有鳩的小妹

Apple = 電子垃圾公司

iPhone = 電子垃圾

包咩

你都係啦

仲係喵喵喵(好似係)

二奶

唔信我。。

又尾

Xdddddddd

皮已正

🤣🤣🤣
笑到肚痛

真係好撚嬲

有埋二奶添

著咗

跳撚曬制

係你自己話要屌爆柒巴個系嘅

出軌，分手未

係真
雷撚住曬

Arm 駁唔刀

嗯 知道了

使唔使借個火畀你

嬲自己覆咗佢群腥嗰句嘢
On9 me

堅系跳制？

厹

唔記得點唱

鐘意人

Hea me

借sc啲火畀你🔥

諗到聽朝要畀個臭閪剔就想4

Social友

死返去圍威喂啦

Ha 犯賤

還好

👍🏻十卜

落井下石

Woooo 老泥戀愛了

圍what，冇fd子

別理我我犯賤

鳩噏btw

係戀愛嘅酸臭味

Gfable only

扮

um9

溝上手

Gchi
Btw may i?

即係有意啦

出pool飯THX

冇
放棄了

冇恆心

三分鐘熱度

有恆心就肉酸了

溝將B，同攞High Distinction一樣難

唔係新聞啦

我有

又燒到我到

有英文
好高尚

草火啦

似你？

肉酸咪依啲

要call消防？

港女將b

要呀

我執返啲腸先

Arm

Funny?🤣

yup

Sc id?

芝士漢堡
漢和仔做咗佛祖粒你頂綠帽

冇sc呀 898

Pmed

Tg

no thx

屌你畀我未
我部機唔識響

telegram

留言「靚女」 小編pm你

Pned

你未留言

Sent

Ching真進取

腥多次

瞓
希望今晚可以發個好夢啦

屌你個閪

收唔撚到

發夢草火

換電話

用iphone後果

夢到同你拉埋天窗

不了

屌 真係瞓
再唔瞓聽日仆街

聽日再算

Love u babe❤️❤️

Bye

臭閪

5信

嚴選香港三大靚仔YouTuber

屌估錯咗
竟然冇慕容

Ha

話說 29號佢地話同我farewell
我原本唔諗住買散水餅
但係而家搞成咁
即係我要買。。。
問題係
Office教我嘢得一個。。
九成人都冇講過嘢。。。。。
屌

買囉咪

買咩好

美心

我都撚緊美心東海堂定泡茨

芙

分享茶囉

俾紙佢地填？

你背咗佢都可以嘅

屌你老母咁撚串

畀個建議姐

散水餅reallyon9

浪費金錢

必要使費

你幫我俾ok?

户口坐食山崩緊

唔好食咁多女

冇又點食=.=

9898

Arm player永遠淨係玩女

冇女點玩

Sc 先覆完人

冇人搵啦已經

俾人讀咗？

橙

咁我都好橙

邊忽

下個po it9識do啦

Y not

你read me

邊有

Always

Can today 爆po?

Nah

因為好攰

我深信爆到

Do what

開po

你值得擁有

喂啊

好悶囉

又悶

冇fd

煲延禧

好牙

我淨係睇配音版

追翻Miss jor嗰兩集先

原音版正啲喎

大陸仔

得返你一個清泉

還有你

你說啥米

屌你老泥大陸仔

兄弟兄弟別緊張
沒事兒沒事兒

你老母個閪就緊

床前明月光

摙爆你膀胱

Hahaha🤣🤣🤣
笑死我

疑視地上霜

我食撚多過薑

含撚泥

好文采

你好

我唔好

貢橙牙

系

過多一個星期

就開Sem

噢

我科都未reg

Dont know doing wat

Reg唔到科

買咗校服未

斷曬碼

冇曬xl

你好大波？

去維多利亞買

Intern仲有一個禮拜

原來唔使揀科

Same

成功睇曬

好勁。。

改名9

關家姐真係贏晒

Why改名

請坐低

因為 想改

你又變返之前個將b?

有分別咩

善良👉🏿惡

以前你唔會咁

true

蠔餅！

生力

唔飲酒sor

好狗笑😂😂

+1

我地口味咁相似
不如一齊

Haven't been to one before

屌你

正常啦下話你未去過-.-

回帶

我屌
中間首歌咁似警訊

痴咗線？

on9泥